黨安法就到: 無太空卡，又成日屌正苦既巴絲應該注意以下事項

Twitter / IG 文宣帳戶應該用獨立Email登記，不要連繫個人電話號碼，唔好開location tag

無太空卡又成日用Telegram/Whatsapp同朋友約行街?
試下用Wire 啦

Wire好處:
絕對唔需要用電話號碼開account
簡單易用，有得multiple login (iOS , Android , PC , Web)
瑞士公司，Server 係德國、愛爾蘭：受歐盟GDRP保障私人
App、server都係開源Open source, 有咩甩漏全世界programer audit
有第三方安全公司季檢

iOS:
Android:

最後 留返條命先可以同土共磨爛蓆
就睇下土共會唔會覺得我地太難處理
直接係香港整great firewall,繼而再種族滅絕我地

係咪send message

終於多返啲人推 wire

email 建議用 protonmail / tutanota

email名稱唔好同原本個差唔多, 例如原本係"andylau1980", 唔好求其開個"andylau2020"為左方便記

推

有冇懶人包講點樣做到保安setting

你要邊隻app

試過wickr signal
發覺wire 最好用

唔洗用電話號碼就最岩

wire ok架

用屋企網絡都死

Telegram 設計上，phone number 預設係所有人都睇到。假如警甴已經加晒全港Number入聯絡人，你一開telegram acc 警甴就知你係邊個，仲有通知。
我講緊一開acc嗰一刻，就算之後set nobody 已經無作用。
所以開telegram acc唔好用本地卡，要用外國太空卡

How about wickr

can do but not completely open-source

用個人email開Twitter會俾人知？